Mean while in Melbourne

SCARY: Are these the most deluded Chinese people in the world?

好心嗰幾條nds返支那讀書啦
咁愛國又走去澳洲讀書

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

由細到大meanwhile都係一隻字
樓主呢個係咪澳洲專用文法

sor, 手快打錯

讀9年咁巴閉 又學晒人accent
睇過 讀PhD?

應該中學開始
--
唔學好accent化韓妝，點樣比鬼仔屌拎居留權